記者一定要咬住警隊懷疑混入公安武警執法唔放 !

689時期已經開左非永久居民擔任公務員既先例, 當時既公務員事務局更加話無問題

推